# ULAFORM Traditional Chinese Translation
# Copyright 2004 David Chang.張良文,台灣
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# David Chang <david@tmv.gov.tw>, 2004.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ulaform 0.1-CVS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: dev@lists.horde.org\n"
"POT-Creation-Date: 2007-01-25 15:10+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2011-08-02 15:58+0200\n"
"Last-Translator: David Chang <david@tmv.gov.tw>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese <i18n@lists.horde.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: edit.php:83
msgid "-- default configured --"
msgstr "-- 預設 --"

#: edit.php:63
msgid "-- select --"
msgstr "-- 選擇 --"

#: delete.php:33 edit.php:63 forms.php:33
msgid "Action"
msgstr "作用方式"

#: forms.php:32
msgid "Available Forms"
msgstr "可用的表單"

#: lib/Action/mailto.php:123
msgid "Bcc"
msgstr "秘件副本"

#: lib/Action/mailto.php:119
msgid "Cc"
msgstr "副本"

#: edit.php:46
msgid "Changed action driver."
msgstr "作用驅動程式已變更."

#: genhtml.php:38
msgid "Changed embed type."
msgstr "嵌入型態已變更."

#: config/fields.php.dist:49
msgid "Characters"
msgstr "字元"

#: config/fields.php.dist:40 config/fields.php.dist:47
msgid "Columns"
msgstr "欄位"

#: display.php:31
msgid "Could not fetch form ID \"%s\". %s"
msgstr "無法讀取表單識別號碼(form ID) \"%s\". %s"

#: edit.php:57
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: edit.php:83
msgid "Default language"
msgstr "預設語言"

#: delete.php:34 delete.php:37 deletefield.php:44 deletefield.php:50
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: deletefield.php:43 fields.php:132
msgid "Delete Field"
msgstr "刪除欄位"

#: forms.php:27
msgid "Delete Form"
msgstr "刪除表單"

#: deletefield.php:48
msgid "Delete this field?"
msgstr "刪除這個欄位?"

#: delete.php:31
msgid "Delete this form?"
msgstr "刪除這個表單?"

#: fields.php:58 fields.php:130
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: delete.php:34 deletefield.php:44 deletefield.php:68
msgid "Do not delete"
msgstr "不要刪除"

#: fields.php:133
msgid "Edit Field"
msgstr "編輯欄位"

#: forms.php:28
msgid "Edit Form"
msgstr "編輯表單"

#: edit.php:116
msgid "Edit Forms"
msgstr "編輯表單"

#: config/fields.php.dist:121 config/fields.php.dist:129
msgid "End year"
msgstr "結束年份"

#: config/fields.php.dist:64 config/fields.php.dist:84
#: config/fields.php.dist:92 config/fields.php.dist:100
#: config/fields.php.dist:108 config/fields.php.dist:147
msgid "Enter a comma separated list of values."
msgstr "輸入一串以逗點為分隔的資料."

#: deletefield.php:58
#, php-format
msgid "Error deleting field. %s."
msgstr "刪除欄位時發生錯誤. %s."

#: delete.php:45
#, php-format
msgid "Error deleting form. %s."
msgstr "刪除表單時發生錯誤. %s."

#: fields.php:89
#, php-format
msgid "Error saving field. %s."
msgstr "儲存欄位時發生錯誤. %s."

#: sortfields.php:47
#, php-format
msgid "Error saving fields. %s."
msgstr "刪除欄位時發生錯誤. %s."

#: edit.php:101
#, php-format
msgid "Error saving form. %s."
msgstr "刪除表單時發生錯誤. %s."

#: display.php:65 lib/Block/form.php:88
#, php-format
msgid "Error submitting form. %s."
msgstr "送出表單資料時發生錯誤. %s."

#: deletefield.php:60
msgid "Field \"%s\" deleted."
msgstr "欄位 \"%s\" 已刪除."

#: fields.php:41
msgid "Field Details"
msgstr "欄位細節"

#: deletefield.php:69
msgid "Field not deleted."
msgstr "欄位未刪除."

#: fields.php:91
msgid "Field saved."
msgstr "欄位已儲存."

#: sortfields.php:49
msgid "Field sort order saved."
msgstr "欄位排列方向已儲存"

#: templates/fields/fields.html:17
msgid "Fields"
msgstr "欄位"

#: lib/Block/form.php:31
msgid "Form"
msgstr "表單"

#: delete.php:30 edit.php:56
msgid "Form Details"
msgstr "表單細節"

#: fields.php:141
msgid "Form Fields"
msgstr "表單欄位"

#: forms.php:33
msgid "Form Name"
msgstr "表單名稱"

#: delete.php:47
msgid "Form deleted."
msgstr "表單已刪除."

#: edit.php:103
msgid "Form details saved."
msgstr "表單細節已儲存."

#: delete.php:54
msgid "Form has not been deleted."
msgstr "表單沒有被刪除."

#: display.php:67 lib/Block/form.php:90
msgid "Form submitted successfully."
msgstr "表單資料已送出完成."

#: config/fields.php.dist:135
msgid "Format used to display"
msgstr "顯示格式"

#: config/fields.php.dist:133
msgid "Format used to submit"
msgstr "傳送格式"

#: forms.php:39
msgid "Forms List"
msgstr "所有表單"

#: lib/Action/mailto.php:115
msgid "From"
msgstr "寄件人"

#: fields.php:134 forms.php:30 genhtml.php:49
msgid "Generate HTML"
msgstr "產生 HTML"

#: genhtml.php:43
msgid "HTML Generation for \"%s\""
msgstr "產生 \"%s\" 的 HTML 語法"

#: genhtml.php:63
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: fields.php:48
msgid "Internal name"
msgstr "內部名稱"

#: fields.php:47 fields.php:130
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: lib/Action/mailto.php:99
msgid "Mailto"
msgstr "Mailto (電子郵件遞送)"

#: lib/Driver/sql.php:80 lib/Driver/sql.php:160
msgid "Missing form"
msgstr "遺失表單"

#: edit.php:57
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: delete.php:32 edit.php:60 fields.php:130 genhtml.php:62
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: lib/Driver.php:120 lib/Driver.php:121
msgid "No"
msgstr "否"

#: fields.php:109
msgid "No available fields."
msgstr "無可用的欄位."

#: forms.php:24
msgid "No available forms."
msgstr "無可用的表單."

#: deletefield.php:33
msgid "No field specified."
msgstr "未指定欄位."

#: lib/Action.php:84
msgid "No such action \"%s\" found"
msgstr "找不到作用方式 \"%s\""

#: lib/Driver.php:174
#, php-format
msgid "No such backend \"%s\" found"
msgstr "無此伺服端 \"%s\""

#: display.php:33
msgid "No such form ID \"%s\"."
msgstr "無此表單識別號碼(form ID) \"%s\"."

#: edit.php:87
msgid "On submit"
msgstr "點選送出的同時執行 (On submit)"

#: genhtml.php:53
msgid "PHP using PEAR classes"
msgstr "PHP 使用 PEAR 類別"

#: fields.php:135
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: forms.php:29
msgid "Preview Form"
msgstr "預覽表單"

#: fields.php:57 fields.php:130
msgid "Read only"
msgstr "唯讀"

#: lib/Driver.php:76 lib/Driver.php:101
msgid "Requested form does not exist."
msgstr "所需要的表單不存在."

#: fields.php:56 fields.php:130
msgid "Required"
msgstr "必須要"

#: config/fields.php.dist:38 config/fields.php.dist:45
msgid "Rows"
msgstr "列"

#: lib/Action/sql.php:84
msgid "SQL"
msgstr "SQL (結構性查詢語言)"

#: sortfields.php:35
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: fields.php:42
msgid "Save Field"
msgstr "儲存欄位"

#: genhtml.php:54
msgid "Select how you wish to embed the form"
msgstr "選擇如何崁入表單"

#: sortfields.php:36
msgid "Select the sort order of the fields"
msgstr "選擇欄位排列方向"

#: fields.php:48
msgid ""
"Set this name if you have a particular reason to override the automatic "
"internal naming of fields."
msgstr "如果你想要自訂內部名稱,請在此設定. 否則自動命定."

#: lib/Block/form.php:3
msgid "Show Form"
msgstr "顯示表單"

#: config/fields.php.dist:131
msgid "Show the date picker"
msgstr "顯示日期點選器"

#: sortfields.php:32
msgid "Sort Fields"
msgstr "排列欄位"

#: fields.php:136
msgid "Sort fields"
msgstr "排列欄位"

#: config/fields.php.dist:119 config/fields.php.dist:127
msgid "Start year"
msgstr "啟始年份"

#: lib/Action/mailto.php:114
msgid "Subject"
msgstr "主旨"

#: lib/Action/sql.php:99
msgid "Table"
msgstr "表單"

#: forms.php:21
#, php-format
msgid "There was an error listing forms: %s."
msgstr "列出表單: %s 時發生一個錯誤."

#: lib/Action/mailto.php:100
msgid ""
"This driver allows the sending of form results via email to one or more "
"recipients."
msgstr "此驅動程式允許以電子郵件,將表單結果寄發給一位以上的收件對象."

#: lib/Action/sql.php:85
msgid "This driver allows to insertion of form results into a database."
msgstr "此驅動程式允許將表單結果寫入資料庫."

#: fields.php:66
msgid "This field type has extra parameters."
msgstr "此欄位類型需要額外的參數."

#: lib/Action/mailto.php:116
msgid "To"
msgstr "收件人"

#: fields.php:52 fields.php:130
msgid "Type"
msgstr "型態"

#: config/fields.php.dist:61 config/fields.php.dist:81
#: config/fields.php.dist:89 config/fields.php.dist:97
#: config/fields.php.dist:105 config/fields.php.dist:144
msgid "Values"
msgstr "值"

#: genhtml.php:64
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: lib/Driver.php:120 lib/Driver.php:121
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: lib/Ulaform.php:139
msgid "_List Forms"
msgstr "列出表單_L"

#: lib/Ulaform.php:140
msgid "_New Form"
msgstr "新增表單_N"

#: genhtml.php:53
msgid "iframe"
msgstr "框架(iframe)"
